未來人預測NBA Final結果

勇4:0騎
FMVP: KD
想知下年再講

呀媽係女人

預測樓主老母
一出街俾狗屌

未來人都要預測?
究竟未來係邊度?

下年決賽 勇對騎

lm驗證結果

Foj會轉隊

下年冠軍：勇士
FMVP:James

未來人都要預測？